有咩好sweet既情歌好聽

breakeven

when i was your man

talking to the moon

never gonna give you up

Stop peeping

Bad Romance

say yes

小傳奇

比你講咗先

識嘢

wonderful tonight

HEY HEY BABY

Mr 遇見了

搞笑

I do believe in magic 廣東話黎
隊完草聽最有feel

係咪ypu個首？

一刻戀上

認同！！

agree!!!!

啱啱想講

還好啦 始終唔夠I do believe in magic黎 I do believe in magic 太高啦

識貨

美麗之最

天下無雙

幸福摩天輪

Two punks in love

旋律幾得意 多謝絲打

回去哪要時光機器

腎仔

兜圈

十分

Lover-Taylor Swift

情歌嚟講
KOLOR嘅半首歌係我最愛

november rain

Love someone

Mr. 啲情歌好撚正

謝謝你
樂印姊妹 好野黎

Osn Be alright

My jinji

林宥嘉 少女

honeyworks

為你寫下愛情歌 脫下沮喪

呀牛

勞斯萊斯

有點甜 過億點擊

好甜

睇片都覺得人地好幸福

日文歌黎？

yes

小小戀歌

舊歌 How deep is your love

小玩意

求婚唱

藍奕邦 - 戀人
陳柏宇 - 霸氣情歌、認真如初
理想混蛋 - 不是因爲天氣晴朗才愛你

Notes’n’Words
Wherever you are

If you leave me now
Crying in the rain
Only love
Careless whisper
I like Chopin
Broken wings
Fly me to the moon

張繼聰-生命之花 （講緣份 唔係直接嘅sweet）
JJ-將故事寫成我們 (有詩意同古風)
Arashi-One Love (私心推薦下日文歌因為鍾意Jpop 詞曲都好適合做結婚音樂）
GReeeeN-Kiseki （其實首歌太普遍但其中有幾句我特別鍾意特別sweet)

First Date - RubberBand

thinking out loud

2084

地下街

無後顧慮的親密

Arashi 好正

陳拍乳唱俾老婆果啲

周仔嘅相好

將故事寫成我們

近期最愛既歌 d歌詞真係好甜 又好好聽 唔明點解唔紅

How would you feelsweet到漏
又係紅髮艾德

C AllStar 直到你肯定

呢個post我想開好耐

greeeen

Dan + Shay, Justin Bieber - 10,000 Hours
歌詞簡單直接

when you say nothing at all

We find love/get you/blessed/ best part- Daniel Caesar
Fallingforyiu - the 1975
Ryd - steve lacy
Come over - the internet
My favourite part -Mac Miller

唔該曬你地
每一首都會聽

無得輸

Aerosmith - Can’t stop loving you
姐撚 - 愛在西元前
JJ - 只對你有感覺